陳奕迅係暗黃，大家唔好盲反

佢幫手加速咋，佢深黃來

推

eason 暗黃，唔好逼人表態，係咪你養佢先？

得單丸，d精會唔會黃d?

唔好逼人表態

上次ig dm左佢叫手足加油靜啦

我都唔想爆出黎，但佢真係暗黃

冇圖就收皮啦